唔見銀包

啱先撘243m去荃灣 落車先發現唔見銀行 去到總站又話無人執到
去報警 個女驚仲要好撚串
:咩事
我: 報失 唔見銀包
: 㩒張飛等下 要等好耐喎 我有野做緊
我心諗 你呢到報案室 有人黎報案唔係應該處理左先？

有無ching同我同一架巴士？ 2330尾二個班車

人地中5畢業偽進仔 唔好有期望

希望你快啲搵返你個銀包